［突發］屋企發現巨大神獸

之前都見過佢一次不過好快就鼠走左
今次係塊玻璃到以為我睇唔到
等佢大過包一丁再上黎報告

神獸

好羨慕樓主

巴打屋企一定好多野食

利安？

成屋甲由

好耐都無見過甲由

可能比佢食哂

羨慕樓主

好肥美

高價收

好核突

好肥

樓主屋企養到佢好肥

肥肥白白 啲色水幾好

福氣嚟嫁

要領養

錫住佢呀

高價收出前一丁

肥嘟嘟

好撚靚,好肥美,好鬼想要,出價一百收購

成日柯屎

睇清楚條尾，感覺係甩過之後再生返出嚟

細個比神獸偷食我珍藏既夾糖
而家29都仲記住

算細啦，你屋企無乜野食，放生佢啦

俾嘢佢食再等佢繁殖一大推神獸出嚟

屌我都係
佢跳左入我包夾糖到
我拎左一粒 點解入面有野郁
嚇死我

點解樓主屋企咁似我屋企嘅
塊布仲要一樣

相認了

條尾斷過

好靚wor 呢隻
靚到都唔驚佢

肥肥白白
我屋企嗰隻係廁所從天而降後，就爬窗走咗
你最近還好嗎

可唔可以送隻俾我
屋企本身有 最近一年佢地搬走曬

大多你一百，$200

大多你一百，$300

好可愛

樓主第一桶金

我加多間電視台同你換，賣俾我

$600 快交

好靚

之前鐵閘夾死咗一隻
樓豬要好好珍惜

3萬

肥美

到佢係你洗手盤,電腦枱柯屎個陣就知

利申:差唔多日日都有

一定好爽口

臭唔臭，咩樣

三萬零一百

巴打有福

我屋企都有隻同你嗰隻差唔多size嘅簷蛇，連色都差唔多

神獸啲屎係點嘅樣

烏鴉？

你間電視台都無人睇嘅

快d黎我屋企開餐

佢幾歲叫咩名呀

我嗰隻靚仔好多

响澳洲，話呢D好有運氣嫁

有無興趣拎出黎交配下

等你地叫價發達靠呢鋪

喂！烏鴉，玩嘢啊？

樓主住tsw?

一定係食埋食埋唔少好西

天水圍守宮

唔明點解有人會打死佢

巨人守宮?

雖然覺得佢地幾得意
但係訓覺聽到佢地係房入面叫就好驚佢會爬上身
有無人試過俾佢地爬上身 定係其實佢地好醒唔會咁做

佢地好醒 加上佢地怕人..
不過有時會失手跌左落黎..

幾好肉地
樓主屋企應該好食好住

兩層漿糊山莊 加 一間電視台
你賣俾我ok ?

點先養到咁大隻 出世到依家都冇洗過碗？

大眼仔

你咁講我仲驚

利申:唔會殺，不過會用漂白水溝水噴牆阻止佢地入我房，上網睇佢地唔鐘意漂白水味

點解我個隻啡色

問下傳心師佢幾時走啦

我阿媽屋企都有
可能佢太孤獨當佢係pet

屋企有曱甴 想收神獸返去坐鎮 樓主出個價嚟傾下

出多你一英鎊

IP 都唔駛Check

有冇分公定乸

有時訓覺聽到佢哋喺張床附近
就會搵被笠住個頭訓
好驚佢跌咗落我塊面

發達大計

認真2000

你買咗 我再300蚊租你3日得唔得

甩尾對壁虎黎講幾咁閒

出前一丁加料

有冇傳心師問下神獸想唔想搬屋

試過
兩次

Send張相俾動物傳心師睇下佢諗緊乜

好得意

嘩 好肥肥

我屋企果條瘦到仆街 最近仲唔見左人

好食好住

我屋企都有四隻

我果隻仲型

一有呢隻野全屋少好多害蟲👍

佢地D叫聲好過癮

咁大隻都有麻煩處
佢一驚就斷尾，又有血

我知道我屋企神獸屋企係邊度
見光就走入去

屋企有隻仲長但冇咁肥美
利申住利安

好得意

我屋企個隻唔見左好耐

IP都唔洗CHECK

浸酒

我細個都試過。。
喺放喺飯枱嘅夾糖 朝早想食feel到個枱有啲跳動
一睇。。。勁撚大隻。。。
老母從此唔再俾我買夾糖食

係，佢地好鐘意食甜野，
之前開左包桃哈多食唔唒放廳，
第2日想食見到包野震左下，
原來佢係入面

好想養 之前嗰隻係窗邊夾死左 條屍扁晒

巨大神獸

好想要呀

太肥，略為肉酸

樓主賣俾我